有無人一諗起某個歷史人物就想起明星容貌？

睇得太多電視劇，已經當左係佢黎，我先

曹植-馬俊偉
樊噲-艾威
劉邦-鄭少秋
項羽-江華
周瑜-梁朝偉

江華：虞姬! ~

紂王-鄭子誠
妲己-溫碧霞
楊貴妃-向海嵐

孫中山 - 古巨基
周恩來 - 周柏豪

呂布=伊巴
朱元璋=列貝利
項少龍真係古天樂

趙雲=劉德華
周瑜=梁朝偉

隆裕皇后 吳幸美